
                      Me encanta Clint Eastwood y sus películas, pero esta en mi opinión es la peor que ha echo nunca. La historia esta bien pero no consiguió engancharme en ningún momento. Se me hizo muy muy pesada.
        
            